抵制TVB廣告客戶 第三波

白名單：、 Cigna保險、李健駕駛學院、Pizza Hut、活色生香安全套、寶礦力、和生設計、TsHK、CLARINS
有鑑於無線新聞報導偏頗，誤導市民，分裂社會
現嚴正呼籲所有廣告商撤回TVB廣告，拒絕向紅媒之首提供資金，懲治其偏頗的報導手法。

抵制TVB廣告商行動 - 第三波
1. Hipp喜寶+美贊臣
2. Eclipse
3. 幸福傷風素

1. Hipp喜寶+美贊臣

喺TVB賣廣告，成為破壞下一代成長環境的幫兇
建議替代：Nutrilon、雅培

2. Eclipse/Extra益齒達/Airwaves (箭牌旗下)

建議替代：利口樂

3. 幸福傷風素

公然支持送中，香港生病港人何談健康？
建議替代：樂信
多吃水果，多飲水，健身抗敵

請俾嬲 及 FB洗版留言表明轉用替代產品
留言Template：
1. 無綫新聞，助紂為虐，恥與為伍，撤回廣告！本人將轉用替代產品
2. TVB新聞拆散無數家庭，製造世代對立，所有廣告客戶助紂為虐！本人將轉用替代產品
3. (請發揮創意....)
請記住，公開留言先有用！

＊＊＊＊＊

再附上第一、二波屢勸不改垃圾商戶
4. Trivago (未抽) /Expedia/hotel .com (同一集團：請集中攻Trivago: )
5. 艾詩沐浴露 ()
6. OLAY ()

觀察名單 (傳聞已抽廣告，有待證實)
7. 嘉頓
8. HKTV mall

＊＊＊＊＊

TVB廣告客戶名單(持續更新) ：

內附白名單

TVB新聞
紅媒之首，洗腦威力強大
拆散無數家庭，製造世代對立
所有廣告客戶助紂為虐

人人都是鍵盤戰士：
1. 開新gmail 及 新FB acc
2. Chrome brower 新增使用者，Desktop將出現獨立browser，專為鍵戰而設

JOIN US
TO BE KEYBOARD FIGHER!!!

push 廣告商入黎睇啦喂

推

抵制TVB廣告客戶 第一波：OLAY, CLARINS, 嘉頓

抵制TVB廣告客戶 第二波：Trivago, 幸福, 艾詩

乜唔係大陸攜程網咩

大家
第三波、月館戰線一齊打

[比定壓力」黎緊月餅節，邊間落TVB廣告就罷買邊間

其實要開始針對月餅宣傳了

聯合次要敵人，打大boss
首要敵人係紅媒之首

人人都是梁振英
保衛香港唔洗驚

係奇怪佢夠膽作反

大家加油！

gogogo

push

其實邊間用TVB藝人做代言人(大把)就一定係TVB落廣告，所以我哋最優先係要求中止與藝人合作，之後唔再落廣告。
例子：FYY代言某商場廣告，仲系TVB播放

講埋邊間啦

多吃水果，多飲水，健身抗敵

大陸攜程旗下不了

pish

有巴絲得閒搵埋bigbigshop商戶出嚟 叫佢地唔好供貨俾cctvb/收返哂d貨 我知cctvb個合作模式都係consignment模式 d供應商唔係佢到賣 bigbigshop即變吉鋪

其實nutrilon都有賣廣告
佢母公司係Danone
旗下有牛欄， aptamil同nutrilon
應該冇咩奶粉公司係tvb係冇落廣告

支持餵母乳

請大家去Facebook page留下真誠語句，盡盡綿力，救救香港，好好勸阻廣告商，不再考慮CCTVB落廣告，希望CCTVB跪低
不再能再利用假新聞、有政治取態新聞報導、和偏袒建制、保皇、政府宣傳易方式新聞製作，繼續茶毒香港人，分化兩代人關係

1. Expedia:
2. Trivago:
3. Hotels. com:
4. HKTV Mall:
5. 幸福傷風素：
6. 嘉士伯
7. Pizzahut
8. 因航
9. 依視路
10.維特健靈
11.碧蓮
12.OLAY
13.雅蘭床褥
14.foodpanda
15.美贊臣
16.保心安
17.TS 防脫髮
18.養心殿
19.澳門銀河
20.雪花秀
21.HKTV mall
22.嘉頓
23.Friso美素佳兒
24.Johnson’s
25.CLARINS
26.錢家有道
27.馬伯良
28.森田藥莊
29.惠康
30.超級能恩
31.D2 Place

(名單會繼續更新，麻煩有心既師兄繼續補完)

逐間逐間黎
一次過打晒全部未必好有效同埋會失焦
集中效果會明顯好多

唔好比佢停

就嚟連票都冇得投喇
緊急! 反DQ!
用自己email send 意見書!!!
生產器出嘅不受理

[現場即時 好撚緊急］
要人！！！要人！！！！要人！！！！！

ctrip黎喎
支那野真係不了

推，其實我今日都有indox過小林製藥，不過同林奠一9樣玩己讀不回

大陸野來架wo

立場報咗連登仔狗展支持港姐！撤回廣告，有你著數

機會細啲，但照做左先

因為唔係佢地team跟開 都要時間follow 又或者收到太多就唔理

有冇人開左post講

推！

Push

唔好意思 請問幸福衰咩我見唔到

奶粉有冇推薦牌子呀?

Pish

請去各大廣告商Facebook 留言，抵制TVB

推 和理非必做

想洗白

我無嘢講

奶粉應該有啲難打？
好似啲b 食開嗰隻奶粉好難會去轉

push no CCTVB

但希望啲大陸仔抵制香港奶粉

Support

出面有post呀

冇咗新媽媽嘅市場都大鑊啦

好波

活色生香安全套有冇用過，好唔好用？

紅媒賣港賊 CCTVB !

我冇野講！

支持，另外提供三點
1. 抵制 Mytv super 盒 (由 facebook 轉貼)
【其實近年TVB最大舉動係「mytv super」電視盒子，佢同「香港寬頻」既合作最大，每個用「香港寬頻」既人都有一個盒子附送， tvb就計呢個盒子去做人頭數字，再同廣告客戶商傾廣告價錢，佢地劇集而家計點擊去做收視，一套劇如果佢得25點，佢計埋盒子會多5點，而佢呢個盒子就等於佢放一部收視統計機去你屋企，你變相變左支持tvb既一份子，但佢只會俾「基本版」你冇得任意點播，你其實冇乜用的，你可以做到既退還盒子，仲有係…打電話去講明不續約，因為你強制我要「mytv super」電視盒子，你如果仲有半年約，你都可以打定電話去講我下年不續約，除非你收返「mytv super」電視盒子，你一打去佢驚過你，因為你係長期客，你唔想完約，你就問點樣交還電視盒子，因為怕盒子收取我好多個人資料，所有人唔好儲埋個盒子，拎去交還，一係掉，因為你冇得睇你想睇既野，佢要你俾月費的，你唔會想俾錢佢

閣下可經以下途徑查詢合約期:

(1)與專屬客戶經理聯絡或
(2)致電客戶服務熱線128180或
(3)電郵至corpinfo@hkbnes.net。】

2. 針對五大廣告類別
依目前五大廣告類別，依次是奶粉、貸款及按揭公司、護膚品、旅行代理、醫療保健補充劑。目前見到奶粉大家已經做到野，如果連財仔都會抽廣告，佢呢獲會傷上加傷。
(內憂外患 TVB難再拍警匪片 )

3. TVB 營業部 (由 facebook 轉貼)
TVB 除左易守難攻既將軍澳電視城之外，銅鑼灣都有個營業部，但未諗到可以點利用。

營業處
香港銅鑼灣禮頓道七十七號禮頓中心十九樓
電話： (852) 2805 7128
傳真： (852) 2576 6045

你個名有乜意思？

美贊神好貴....不買了

劇都唔睇，冇收視，自然冇廣告

我無野講

以下食品公司未有TVB廣告，請呼籲有關公司小心推廣渠道
美心食品 -
大班麵包西餅 -
奇華餅家 -
聖安娜餅屋 -

以下食品公司已有TVB廣告，請呼籲有關公司小心推廣渠道
榮華香港 -

行船爭解纜， 廣告請撤先

麻煩樓主我依到都有個LIST,第三波完左之後,就交俾你啦
P牌出POST無乜人理

[大家幫推]最搵錢嘅大台劇 - 愛回家，廣告商概覽連Facebook link

Clarins 等我睇下有咩好買先

【TVB嚇到𨳊縮】周日14/7馬鞍山新港城宣傳改地點 避入酒店免受衝擊

巴打，我同樓主同Team，你keep住喺呢個post mark 愛回家贊助商
我哋唔夠人手mark
會將資料放入我哋excel入面 (會credit返你)

順便打埋啲公司嘅其他產品
例如Danone 雀巢唔係淨係做奶粉

推到佢執笠

Up

咁都唔知，就罰你全日睇TVB

【反紅媒】Pizza Hut撤廣告 安全套公司稱TVB作風受社會質疑

得罪香港人，有排你受

幫推
已留言

仆街
屋企好多Eclipse

大家真係好勁抽

無問題

唔洗CREDIT 我,慳返D功夫

美贊臣買like應對
成班南亞account like

有部份facebook page係無嘅，暫時得咁多

請求大家幫手推

藥品:
喜療疤
馬百良
日本喜娃藥品
李萬山整腸丸
日本喇叭牌正露丸 (愛回家大客)
幸福醫藥-幸福傷風素 (愛回家大客)
德國秀碧除疤膏
濟眾堂前列康丸

清潔,美容及護膚產品:
花王Essential 洗頭水
Biore 洗面乳 (愛回家大客)
Liese 染髮劑 (愛回家大客)
Loshi 日本馬油潤膚保濕霜

日用品:
Tempo
維達Vinda (愛回家大客)
花王Merries 尿片 (愛回家大客)

傢俱:
OTO按摩椅 (愛回家大客)

食品:
鉅記餅家 (愛回家大客)

借貸:
康業信貸快遞 (愛回家大客)

樓宇物業:
新鴻基地產項目ParkYoho (愛回家大客)

廣告圖片

[/quote]

推佢老母

TEMPO 入白名單

唔係大陸嘢咩？

多謝幫忙

你都有今日喇CCTVB

想問下幸福醫藥有公開支持送中咩？
上網揾唔到source

鍵戰出動

推啦！

聯合次敵人，打敗紅媒大boss先

每度得幾十人留言 唔夠做wo

要狙擊美心集團

恥與為伍

御藥堂fb 回覆

冇話抽廣告，觀察名單

推爆佢

鍵戰全面進場

瘋狂發動攻勢

而家已經有幾間撤回廣告
會唔會文宣組做嘢
講到cctvb股價會大跌
等d師奶拋售股票

or打去智庫通果d問
話擔心廣告收入跌影響股票
借專家把口

尋晚都見到水動樂和必利痛的廣告

已開新AC瘋狂狙擊
大家唔好嫌煩
每人一個留言
已經好撚多

仲有人會買tvb股票

撐

幸福醫藥CEO 黎元輝先生係香港總商會工業及科技委員會主席

總商會對送中立場：
主席夏雅朗表示，欣見政府採納總商會就修例提出加強保障的建議，他說引入全面的保障機制至關重要。
Source:

七一衝立會後：
總商會發聲明，強烈譴責少數激進示威者於昨日作出的暴力和破壞行為，最終演變成衝擊立法會。總商會主席夏雅朗表示，市民有權表達個人意見，但無論在任何情況下，暴力行為都絕對不能容忍，並強調必須尊重和維護法治。
Source:

重點
叫左佢抽起TVB廣告咁耐都未抽 經濟支持TVB

總有師奶會買

寫咗信去Expedia，要求停止在TVB落廣告，但佢hea我。如下：

尊敬的客戶，

感謝您聯絡Expedia 咨詢相關事宜。

感謝您的來信以及意見，我們將會對您的意見進行記錄。

感謝您，至以最熱烈的問候，

Inky
Expedia旅遊服務顧問

尋晚好似有post話有hsbc信用卡廣告，如果多人去問hsbc，佢好大機會抽起

麻煩哂

好方法，坐言起行

佢淨係搵連登仔上嚟放風，冇正式回應撤唔撤

憤怒一推

箭牌好似幫過杜生
最好唔好搞"真中立"公司啦
搞左奶共先都大把可以揀

我係長期客戶，但佢的回覆好似串緊我，咩最熱烈的問候，我打算unregister算數。

仲有森下仁丹 Bifina S !

樂信之前有廣告 唔知依加

推呀

，係咪搞錯左啲嘢

有個fd話收tvb皮會加速cctv進駐，滅絕粵文化

佢抽咗廣告
聯合次要敵人，攻大boss
sorry，下一波唔寫喺上面

一定要搞死TVB, 唔係之後區議會選舉佢個仆街新聞台就會日日幫建制助選

推 繼續留言

御藥堂半跪

HKBN 送 MyTV Super

電話上網 轉 自由鳥，都係用smartone網絡
寬頻上網 轉 Navigator 仲送 Now TV，順便罷睇TVB

推，咁撚少人去facebook留言嘅

因住俾人告誹謗呀

打去創富坊問返隻511俾人抵制點睇

呢個ok

堅持唔抽廣告既
就唔洗再勸啦 索性瘋狂攻擊佢地
話佢地係侵犯人權既幫兇 為左錢飲香港人既血

不斷咁用文宣攻擊 睇下你地點頂公關災難

要求各大品牌清晰表達唔會係tvb落廣告
唔係就咁講廣告期完結、唔會係其他電視平台落廣告咁模糊不清

仲有節目贊助商都唔好比佢走甩
港姐好多sponsor架

Cctvb

Push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

要長期支持白名單， 要幫佢地keep住最少幾個月既sales record

其實85台好多資訊節目，其實都係半廣告式去推銷間公司。
當然仲有東張西望，飲食飯團呢d明賣廣告節目

同意，總會到佢地

好多白名單個啲都係話再審視，我地就真係要放長雙眼審視呢啲牌子，唔好咁快就話支持。 除非好似活色生香同寶礦力好明確咁話唔賣tvb廣告先

正解 其他都係做下順水人情咋

呢啲支那野就咪撚講啦

咪就係！本身都唔會幫襯囉
仲有Skyscanner，已被攜程收購
我上Skyscanner格完價，知道邊個網買機票抵，就會㩒返出去自己去嗰個網買，盡量唔留統計數據俾中資

係大陸公司，但居然會唔落廣告喺TVB，所以先覺得奇怪

website一齊響cs form留個review
尤其係本身已經係frequent traveller有用開既 佢地見到d統計數據相信有用過上網up

genius 已send

時刻記住5大訴求

OLAY FB咁耐唔見有回應

未諗掂

旺角日日幾多人掃……
好難諗

推，已經留哂言

所以你見到係觀察名單
再有廣告咪再杯

請問使唔使抵制美源髮彩

9:00-10:00pm 幫手推post

推上熱門

大家保持冷靜，學689咁樣逐間逐間mark低

關於奶粉brand
去babykingdom /mybb 出個post 洗下版 留下言
Power仲大

Olay 大陸巿場好勁，佢應該唔夠姜出po，最多end contract唔續，自然死亡。

已留晒言

中信圍困，為六月公共安全要聞
市民人身安全險況，作為傳媒，無分立場都應跟進報導

傳媒照妖鏡，以下幫你整理好

TVB 唔報，市民唯有重推，自己報

行動:
電視預設 RTHK 31
裝有線 NOW，取消tvb
delete TVB app / 追台
幫屋企人訂蘋果

幫佢地 Bookmark 立場

Delete 東方，巴士的報 app
持續關注紅媒
連儂牆自行報導

下一波救港，KEEP GOING

梁振英教會我們的事

今次真係學晒土共的招式.....

岩岩TVB見到清熱酷 必利痛 榮華賣廣告

可以整埋替代品

Google sheet 個名單可以整埋替代品

呢個post 要長期置頂

啲廣告商先識驚

好大工程

支持

呢個post置頂

做得好 !

大家要記得做主線，唔好錯左重點

搞掂呢個 主線易50%

登報叫全球杯葛紅底公司？

推!!!!我無嘢講!!!

儘推

TVB股價升0.15%
大家努力💪🏻

少D 打飛機
商家佬係CCTVB抽廣告係為左公義？
想係網上有免費宣傳咋儍仔

同意, 目的係cut 廣告, 報幾多間cut 左就得, 唔洗擺人上枱跟住俾人局住跪低, 由期係d 品牌係大陸有銷售既

尋日你仲可以咁講.

你見誇國品牌既, 你周圍唱係局住d 支持反tvb 既品牌跪低, 佢地market 好多係有大陸. 香港branch 撐但係總公司受大陸個邊玩封殺係一樣會跪低.

我地目標係cut 廣告, tvb 自己知係咁跌客就夠

尋日果幅加左一句
重點唔係我地唔食，而係要抽起廣告
反正而家個個都大量用網媒+KOL做宣傳
電視廣告咁貴而又唔係真係咁必要
最好就係強調幫佢慳錢，用其他方法宣傳一樣賣得

屌你老母TVB全民抵制要佢永無翻身之日

有咩牌子回應左

人手置頂

入去睇下發生乜事

大家入嚟欣賞下今朝TVB新聞點幫大家扣血

tvb絕對係主線任務

Tvb仲要咁樣聲明
睇嚟好佢好想有567波

我推

大家要堅持到年底，廣告客戶年底簽下年commitment

Haagen Dazs 表示會考慮

PUSH

大家繼續要去 haagen daz FB 洗板。。。

要再迫

所以請大家去洗板。。。

現時只有呢個send 去

補link

推 支持

記得唔好麻煩到合作商號
同埋MARKETING巴打

目標係TVB
唔好拉其他野麻煩人地

pushpushpush

PISHHHH

推到tvb收皮

集中火力

佢仲未有廣告，要呼籲佢轉其他平台

FAKE 咗
Airwaves 正確 link 係

吊那星
haagen dazs 刪左大家要求落tvb廣告既comment

再攻？？

咦，係喎
今次cap定圖
記得係呼籲佢用其他平台

大家係米要考慮下迫PR正面回應

方法1: inbox 問
方法2: 公司email

強調我們係想反映意見，想公司改變落廣告平台。如果佢肯轉其他，銷量就增加，唔轉就等比200萬人抵制

照舊: 人數決定一切，有一萬個人email我唔信tvb唔比廣告商收皮!

大家點睇

唔好俾佢停

有冇圖煲一次過list哂俾大家方便share fb ig

有心就要推
我無野講

和理非前來支授

晚上 黃金時間 廣告應該最貴??

列個堆 先

推
斷cctvb 財路

G 池

集中火力對一間 人手置頂

目標: 今晚黃金時段廣告商radico

PM傳送門:

email 傳送門:
cs_radico@fortune-king.com

內容: 要求貴公司立即檢討廣告策略，避開令廣大市民反感的tvb。希望貴公司檢視過後，能夠被香港人取信，業務蒸蒸日上。

（立場文）【寶礦力啟示】經濟力遊行 — 不需體力 + 減低撕裂的抗爭

一個連登仔給各位TVB廣告商嘅公開信

唔好玩啦，香港市場有幾大啊，人地擺間鋪係香港都係為穩大陸佬錢，香港人咩新絲蘿白皮

唔好話我重提傷心事，康泰單野菲律賓拖左足足8年，終於肯同「中國人」道歉，你無睇錯，係中國人，并唔係「香港人」

你睇下dg果兩個死基佬講錯野，用埋普通話黎道歉，問你死未

話抵制美心月餅果下先搞笑，人地伍生心諗：過主啦，千祈唔撚好買我盒月餅，唔撚該你地。班人講到好似香港人唔買人地就要折埋咁哎呀 笑鳩死我

如果市場喺支國，TVB嘅廣告都唔係俾支國人睇ga 啦，仲賣tvb廣告嚟做乜
如果大班夠仆街，可以用呢件事向TVB壓價
好期待大班喺TVB賣廣告

想問丸龜/譚仔要抵制嗎？

我唔係話挑釁邊個，我亦唔係話香港無市場，我只係話香港市場并唔係好大好大，cctvb亦唔係得本土香港人睇，大陸都睇倒當然新聞會剪左，外籍華裔，馬拉人好多由細睇到大

另外反送中游行有200萬人？我當佢200萬啦，仲有果500幾萬係咩立場無人知嫁係咪？你200萬人唔睇姐，仲有人睇嫁嘛，人地咁大個集團唔係淨係做你呢三兩百萬人生意，唔好話三兩百萬，800萬都唔係好撚多嫁咋，一個深圳市都1250萬人口啊，你幾廿個連登仔上黎fb講兩句我就唔落廣告？精蟲上腦fuck大左？

暫時未有人匯報見到廣告

幫手推番有用post

即係大灣區廣告套餐

係，下次叫樓主唔好入list

airwaves hk 先岩啊

Pushpush

係呀#2回覆咗
sorry

依家喺連登穏咗
遲啲你就知發生乜事

留言, 讚好

點解無hkbn，佢係咁派tvb super 呀，屌你老母

牛欄牌呢

只係第三波，你click入excel, 會見到牛欄牌

會唔會考慮下波做牛欄牌
因為佢賣廣告賣得好多

傾緊

push some

支持抵制，擺買無良心廣告商

呢啲就擺明係廣告夠期唔續住
避下風頭先啦
ctrip紅色架

大班冰皮月餅有贊助TVB節目 算唔算賣左廣告？

以下是12/7/2019 TVB黃金時段(7:15-10:30)廣告紀錄
略長慎點

做乜加密

太長 怕有巴絲話我洗版

白名單：、 Cigna保險、李健駕駛學院、Pizza Hut、活色生香安全套、寶礦力、和生設計、TsHK、CLARINS
有鑑於無線新聞報導偏頗，誤導市民，分裂社會
現嚴正呼籲所有廣告商撤回TVB廣告，拒絕向紅媒之首提供資金，懲治其偏頗的報導手法。

抵制TVB廣告商行動 - 第三波
1. Hipp喜寶+美贊臣
2. Eclipse
3. 幸福傷風素

1. Hipp喜寶+美贊臣

喺TVB賣廣告，成為破壞下一代成長環境的幫兇
建議替代：Nutrilon、雅培

2. Eclipse/Extra益齒達/Airwaves (箭牌旗下)

建議替代：利口樂

3. 幸福傷風素

公然支持送中，香港生病港人何談健康？
建議替代：樂信
多吃水果，多飲水，健身抗敵

請俾嬲 及 FB洗版留言表明轉用替代產品
留言Template：
1. 無綫新聞，助紂為虐，恥與為伍，撤回廣告！本人將轉用替代產品
2. TVB新聞拆散無數家庭，製造世代對立，所有廣告客戶助紂為虐！本人將轉用替代產品
3. (請發揮創意....)
請記住，公開留言先有用！
＊＊＊＊＊

再附上第一、二波屢勸不改垃圾商戶
4. Trivago (未抽) /Expedia/hotel .com (同一集團：請集中攻Trivago: )
5. 艾詩沐浴露 ()
6. OLAY ()

觀察名單 (傳聞已抽廣告，有待證實)
7. 嘉頓
8. HKTV mall
＊＊＊＊＊

TVB廣告客戶名單(持續更新) ：

內附白名單

TVB新聞
紅媒之首，洗腦威力強大
拆散無數家庭，製造世代對立
所有廣告客戶助紂為虐
1187
9

#1有個excel會加入名單
大班有贊助算賣廣告

Mark低

鍵盤已經準備好

。

Tempo：我們堅決擁護“一國兩制”的方針，維護香港繁榮穩定和諧

please remove Tempo from 白名單

唔關事 根本一定係要咁講 用下腦啦

推 去唔到遊行嘅鍵戰喺屋企都有野做到！！！要人呀

唔該醒目少少
唔好咁高調搞到好似商家要歸邊咁
否則會帶黎反效果
tempo同吉野家就係咁出事

d2 place
大家應該好清楚d2 place係咩地方黎㗎啦

未真係有廣告都係觀察/ 白名單

好難控制網民

樓主會參考

唔好整白明單
只需要整黑名單
阻止落廣告去 tvb

整白名單
咪即係幫支那人整左張黑名單去搞9佢地囉

人地係做生意

因為之前個個問白名單，所以開post 先咁寫
下次開post唔會咁寫

2019-7-13 紀錄

7:45
適齒美牙縫刷 20s
添寧 20s
BIG BIG SHOP 30s
Ariel洗衣液 15s
香港公開大學 30s
適齒美牙刷 25s

冠名贊助節目
瑞士Skin Biotics — 3日兩夜
大班冰皮月餅 — 包青天
加德士 — 明珠台Top Gear

8:00
萬潔靈 20s
黎耀祥廣告套餐你一定俾得起 30s
醫之選 10s
Aeon信用卡 30s
多樂士 Bio Care 15s

冠名贊助節目
渣打銀行 — 明珠台反斗奇兵
鐘意食豬柳漢堡扒 — 街市遊樂團

8:15
維特健靈滋補奇珍 5s
Food Panda 15s
清熱酷 15s
香港公開大學 30s
楓之寶葡萄糖胺 15s
BIG BIG SHOP 10s
美贊臣 25s

冠名贊助節目
淳茶舍消茶 — 輝哥為食遊
立邦淨味兒童漆 — 新聞台播波
榮華月餅 — J2叢林的法則

8:30
必理痛 15s
BIG BIG SHOP 30s
Hipp喜寶 10s
港生活港享受 30s
維生烏絲素 10s
易賞錢 15s

冠名贊助節目
鍾意食豬柳漢堡扒 — 街市遊樂園
康業信貸快遞 — DO姐有問題
億京發展 — 愛回家
海天堂 — 最強生命線
榮華月餅 — 支那幸福一家人

8:45
惠康 15s
樂膚舒 15s
？？？？ 5s 呢個太短抄唔切 淨係記得係嬰兒用品
御藥堂破壁靈芝孢子 10s
UA 20s
骨樂靈 15s

冠名贊助節目
RETURN關節筋肌配方 — 十二傳說
馬百良 — 探古尋源
濟眾堂百步驅風活絡油 — 無耆不有

Tvb今晚落重藥，快推

唔好放過TVB

【行動POST】聽日(7.14)去沙田前，唔好唔記得去紅磡置富支持TVB馬明SHOW

先紅磡後沙田 趕得切2:00紅磡置富都會追TVB馬明show

一個回覆
俾廣吿商知道，CCTVB帶俾你嘅
唔係商機，而係危機

其實啲廣告商有冇分析過喺CCTVB落廣告係咪真有效，好多人而家根本唔睇CCTVB，甚至唔睇電視，打機上網追韓劇youtube Netflix網台N咁多選擇，就算喺CCTVB賣保曠力廣告，目標觀眾都唔喺度，本大成效小，以我本人計，已經N年冇乜睇電視

多條戰線

抵制TVB廣告客戶 - 第四波：中秋節特別呈獻 + 潔霸洗衣液/萬潔靈

尋晚太嬲，代樓主開第四波，同樓主同team

Netflix 冇得賣廣告

應該將政府手上既牌逐一擊破

cctvb

TVB提醒我記得交差餉

Tvb晚晚落重藥，推

我即係話咁多娛樂既選擇駛撚睇cctvb咩

Target後生個啲牌子絕對唔洗考慮tvb

繼續

請問有第四波嗎?

抵制TVB廣告客戶 - 第四波：中秋節特別呈獻 + 潔霸洗衣液/萬潔靈

Ok

屌
覆錯post
自膠

有無諗過抵制TVB 啲客係無用架？ 你不如諗諗點可以令佢無收視啦.
有某些題材的劇集係有收視保證, 你可以去廣管局投訴佢. 例如幾年前套降魔的, 你可以投訴佢導人迷信或者題材恐怖. 久而久之佢只可以播膠劇. 到時無收視, 啲客都唔會落廣告啦！

打壓創作自由
同埋香港有宗教自由你點告
打壓佢廣告商 逼佢降低budget 拍野
咁樣降低佢收視仲好
佢既收入唔係黎自觀眾係廣告商
如果低收視佢班sales 點都有方法sell或者平sell
但如果做到tvb =敏感政治媒體 咁樣廣告商就驚
好似蘋果日報咁

廣告商見到佢有收視自然落廣告, 唔會理係唔係敏感政治媒體. 市民幾個月之後就唔會理哪個產品要杯葛, 吉野家就係好例子. 蘋果唔同, 因為中共用國家力量去對付佢, 所以無人落廣告.
你知唔知前幾年TVB收視下跌, 佢啲编劇話係因為俾人投訴多, 所以好多好題材的劇本都出唔到街, 或者大幅改動先可出街, 導致好多膠劇出現.

現實話俾你知，抵制廣告商係有用
詳情請google ，或者問下做marketing嘅人攞第一手資料
唔同你拗理論

巴打 我地整緊罷買清單

如果見到請聯絡我